[8964]3人時期beyond一首無乜人留意嘅歌

六四唔想聽來聽去都係自由花，民主會戰勝歸來etc，小弟想推介下,三人時期beyond一首冇乜人留意 由葉世榮@beyond 所唱嘅 “無事無事”

作詞：黃偉文
作曲：葉世榮

我追你走 我攻你守 無開過口 無開過口
無出過手 無出過手 你永遠話 無做過壞事
無驚無險 無死無傷 無驚無險 無死無傷
無驚無險 無死無傷 你無歉意 猛講百幾次

你聽過乜 你睇過乜 你講過乜 你攪過乜
你點記得 發生過乜 証據確鑿 你話無件事
我聽過乜 我睇過乜 你講過乜 你攪過乜
我都記得 我好記得 我無野怕 我死過一次

你有你刪改情節 抹煞舊事
我有我忠於原著
不出聲 不等如 我滿意現時
點解 你話你 無事無事 無事無事 無事無事

推

再推